有無比較靜嘅3.5 HDD推介

本身用緊Toshiba DT01ACA300 3TB，嘈到仆街
全機4把風扇加埋都唔夠佢一隻hdd嘈
想換過隻3-4tb嘅hdd，唔介意5400rpm，主機用，唔係nas
做過下功課死雞隻ironwolf好似出名幾靜下，有無巴打有推介

SSD

bt用，唔記得講sor

樓主小心隻HDD就壞

半年咋喎，無咁快掛

我都有隻同型號Toshiba但2tb
一bt或者睇片就咯咯聲，格式化完再掃有冇壞軌都係咁
係咪Toshiba都有依個問題

我唔係呢啲聲，係正常運作嘅聲，好似風扇咁

我隻hdd 同你一樣，間房一靜果陣就聽到隻hdd 個高頻spinning 聲好煩

錢多的話就買隻洋垃圾企業級ssd

同普通家用級ssd 有咩分別

寫入量嘅分別

連登無人用hdd

SSD咁平 轉晒啦

我backup drive仲用緊WD Black 幾好用 唔算嘈

不過自己睇下先 因為我電腦入面所有扇都係ippc

4tb ssd咁貴

咦我個隻toshiba都係咁 係咪正常

4TB SSD (SLC) 啦

Toshiba我用過2款都嘈
反而N年前買嘅WD Green冇乜聲
依家應該係WD Blue 5400rpm嗰啲

tu150
係都唔出奇

Toshiba 通病

HDD 只買WD Black

想搭單問Seagate隻ST2000DM008 2TB 大家有咩意見,我見轉速都有7200快取256MB,好似無咩人推咁

Nas用緊兩隻ironwolf 擺睡房完全聽唔到聲